{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141147?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "심산재 부티크 독채 한옥스테이"
    },
    "text": "深山斎ホストは貿易業を営んでおり、さまざまな国で海外旅行の経験があります。 旅行経験を通じて韓屋、東洋と西洋の調和を通じて韓屋と現代の出会いを再解釈することで、韓国文化の理解と快適な体験を提供したいと思います。 深山斎は一軒家を完全に利用することで、より快適さで同伴者と一緒にすることができます。 また、韓屋の趣と安らぎが感じられ、家の前が西村のメイン通りである、景福宮、光化門、市役所、明洞などアクセスが良いです。 韓屋が与える特有の安らぎが家族同士、または友達同士で旅行するのに最適です。 癒しと余裕を楽しみに西村に遊びに来てください。 宿泊施設の利用案内を共同で使用する空間であるだけに、利用規則を順守してください。 基準人数を超過した場合、当日現地にて追加料金が発生します。 └ 基準人数を超過する場合、1人当たり30,000ウォンをご予約の際に口座振替をお願いいたします。 (予約完了時に携帯メールで口座番号をお送りいたします。 )エチケット/案内事項午後10時以前の入室をお勧めします。 ペットは同伴禁止です。 私物の保管に関する責任は本人にあります。 客室内での喫煙は禁止です。 指定場所をご利用ください。 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。 業者施設物の毀損、紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管してください。 (紛失した場合、補償不可)。",
    "QA": [
        {
            "question": "深山斎ホストは何を営んでいますか？",
            "answer": "深山斎ホストは貿易業を営んでいます。"
        },
        {
            "question": "深山斎ホストはどのような経験を持っていますか？",
            "answer": "深山斎ホストはさまざまな国で海外旅行の経験があります。"
        },
        {
            "question": "深山斎ホストはなぜ韓屋と現代の出会いを再解釈することを提供したいと思っていますか？",
            "answer": "深山斎ホストは韓屋と現代の調和を通じて韓国文化の理解と快適な体験を提供したいと思っています。"
        },
        {
            "question": "深山斎はどのような特徴を持つ宿泊施設ですか？",
            "answer": "深山斎は韓屋の趣と安らぎが感じられ、家の前が西村のメイン通りである、景福宮、光化門、市役所、明洞などアクセスが良い宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "深山斎は誰にとって最適な宿泊施設ですか？",
            "answer": "深山斎は韓屋が与える特有の安らぎが家族同士、または友達同士で旅行するのに最適な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "深山斎では何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "基準人数を超過しなければ、何人でも宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "深山斎の利用についてのエチケット/案内事項はありますか？",
            "answer": "深山斎の利用には、午後10時以前の入室をお勧めし、ペットの同伴は禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "深山斎では未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "深山斎では未成年者や男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "深山斎の客室内での私物の保管についてはどうなっていますか？",
            "answer": "深山斎では私物の保管に関する責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "深山斎の靴の保管について教えてください。",
            "answer": "深山斎では靴は下駄箱に保管してください。なお、紛失した場合の補償はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 453
    }
}